女仔係咪通常會介意男仔學歷

低分低能多啲定高分低能多啲？
再講呀 高分低能 低極都仲有高分 ive仔 asso仔呢

岩呀